2021 搵教席討論區（1）

又到搵工嘅季節

屌你1001唔開post

呢個post應該係18

新一年新開始

2021啦
個個post 2020用到而家架啦

召喚戒粗巴

話說每次係e-service 人手入唔係TSC既培訓都入到一頭煙 係咪我太蠢 已經唔係FG 仲on99 咁

其實啲學校會點安排合約通識老師

睇學校安排，冇得轉就通常都抄。

係！因為方式會縮短咗大家寄信嘅時間分野
Job ad雖然成日會有個deadline
但如果佢頭一批已經揀啱人，學校角度都會想快啲hold住個老師，就未必睇其他。尤其而家間間學校都比較忙亂。

我試過send email然後幾日內收到interview電話

真心咩有得email有人會揀寄？
慳張相慳郵費又唔洗拎去寄

屯門有冇咩黑校小學

呂記係咪都一般，好似走好多人

見到有啲post要求任教x+y科但我剩係識x科，y科完全無接觸過，仲應唔應該寄信？

寄

出唔返黎咁顛
我見佢d老師好新，年資好短

今年個市點樣？

中學感覺幾好

但我見佢全部都perm位
perm位都走，睇黎好辛苦

佢可以用咩手段唔俾人走

一早簽咗約但學校之後踢約會唔會有呢啲case?

有，但係少，你都追唔到佢咩

即係邊間

有無人同我一樣寄咗10封，但未有回音

好正常
你寄咩科咩background

後生仔，寄10封無回音好正常姐，你估你主角命一擊必中咩。閒閒地都50-60封，上到100封都好正常姐

10封唔算多

想問有無話要用信封定公文袋好啲？

比普通大少少信封ok，即係A4一對摺放得落果d，每年都會一張a4咁大既公文袋，其實冇咩特別作用。

真心唔知

呢行想識男/女朋友都好有難度

唔少fd都係食返同校老師

唔知對方有冇另一半 自己又內向

另外都有啲係突然同大學同學一齊咗

apps不了 對同校同事有興趣 唔知點接近好

sd左20幾封淨係得一個interview
今年個環境好似頗差

😂😂😂 小學pgde今年先畢業
好驚搵唔到工
而家做既呢間就講明會縮班冇位

差唔多啦 起碼send夠100封
又要睇下你咩科同背景
不過呢幾年都係中學好景過小學

小學開始進入冰河時期啦

係 開始減班 坐穩啦

有冇人覺得今年好似好多ICT/電腦教席post

唔多啦。你可以在明記看一下，一個月得6間，仲要是 EMI

算多啦
5月都未到

我想問呢

我教中文
跟住基準三科已經考曬淨低一科課堂語言運用未考
上面報左 但係基準果邊就話我時間表冇教普通話，淨係普教中就唔比我考。

而家已經3月，時間表都改唔到，
來緊又要走因為學校冇位

咁搵工又要通過基準

咁樣係咪同中文cm無緣啦？
定係都有機會可以照搵到工跟住新學校比我新一年安排教普通話再考？

有冇有經驗既朋友仔
求解答，謝 😭😭

算係近幾年現象了，呢科易揾出面工，唔少人流失左。

冇所謂啦
都係書記拆既

大家會唔會同時send email同寄Cv?

你地班死教畜

路X會協同中學